好心下面17隊就收皮啦

呢十年咪又係我曼 軌 鏝 三國昂立

猁熱阿 幾耐未贏過？

屌你259 乜野禾曼牙

李城

祖入多球？

？

熱刺都計=.=

Big 6!!!!!

J住歷史過新年